學英國佬改香港地名

上次有感而發開左個人名post [url]點解英國人啲中文名咁好聽？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

今次想大家一齊創作一下，之前可能有人做過地鐵站名

依地區歷史/地勢/文化，將廣東話譯音轉成有意義既英文名：

例：Admiralty = 金鐘（海軍船塢）之類

我先
屯門 Garrisonway
米埔 Ricefield
荔枝窩 Lych Valley
將軍澳 General Cove
鯉魚門 Carpport
沙田 Goldenfield
馬鞍山 Saddle Hill
西貢 Westribute
牛頭角 Oxhorns
藍田 Skyfields
西營盤 West Point
長洲 Long Island
馬灣 Pony Cove
梨木樹 Pearwood
慈雲山 Temple Hill
天水圍 Neoasis
鳳凰山 Pheonix Hill
旺角 （沿用） Mongkok
中環 （沿用） Central
日出康城 Landfillside
冇貨喇

香港 rubbish

配合埋啲解放路 建設街 愛國道 工人街 福利圍